當你面對中共極權國家機器感到絕望無助

上圖係中國年幾前係哈薩克同俄羅斯開會，中方隨行官員遲到，導致習近平孤毒應戰既尷尬畫面，更被普京笑稱「Lone Warrior」，中俄關埋門總算兩兄弟，大家靜靜地唔講出去，飛機會議係國際上好快就無人記得

不幸地，係前日G20中日會面，習總被同行官員Prank多次。無助既習總就好似百人斬既AV女優一樣被一群日本壯老包圍住。

泱泱大國竟然容許如此重大國恥一再發生，而且對方係一直被利用作控制民族歸屬感而妖魔化既日本。出席既都係中委會高官要員，花費大量人力物力去推動成事，尤其係貿易戰期間更要謹慎周詳，結果就係出錯，鬧出笑話。

中共並非牢不可破，佢地會誤判、會出錯，好抱歉我無辦法話你知佢地幾時會係香港問題上再犯錯，但我唔係叫大家守株待兔，我地需要不斷敲打高牆，直到某日我地搵到一條小裂痕。所以，先留住你既生命，我地好需要你漫長既時間同微薄既力量。

好絕望....

留住條命，每一個人都好有用
大家要用自己嘅選票，去將建制踢出議會

推
一定要留住條命
仲要同佢鬥命硬 鬥長命！

經過咁多年抗爭，相信無人有把握話到比大家知點贏。或者大家寄望過69、612、616、621，好多死線定咗比政府，同時定咗比自己。

當政府拖延處理，抗爭者就會失望、絕望。我地要接受抗爭係漫長而艱苦，但唔代表我地唔需要每一次都盡力，只係心態上要抽離，唔可以對一次行動得失放太重情感。

唔知中共幾時先冧檔﹐變成民主中國﹐領導人及所有官員係人民投票選嘅﹐唔強逼普教中﹐言論新聞網絡自由唔使再翻牆﹐好天真呀我

習敗北

話說我有同老竇講起呢樣野
我老竇就話噉係同其他國家下馬威
話自己一個人都搞得掂

結論係凡事都可以兩面睇
要勸藍絲轉型根本唔可能

唔好再比民意綁死自己
會支持嘅自然就支持

推
一個都不能少

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

大家一齊努力，自由行係必須文宣的
要更多大陸人知道香港做緊乜
要佢地唔好畀大陸媒體呃

各位連登仔見證支爆既出現

中國大陸最唔想大陸人知道真相，我地就日日講真相，講到中國政府公信力盡失

什麼叫絕望 抬起眼望望

戰略黎!
咩都聽唔明, 香港嘅事都唔洗聽

中共要做到鋪天蓋地既維穩需要花費天文數字，新疆講緊百億計成本，仲要養住班三毛、天眼、城管。今次質易戰爆出更多瘡疤，開始覺得大家唱奏左咁耐既支爆，逐漸有跡可尋，相信我會長命過佢

其實咁重要既事點解會成班人遲到？
唔驚比維尼屌老母？

抗爭就如父子騎驢，有人連遊行都覺得激進。行動只需要講成效同配合，只要有成果，民意就會站係自己一方。

可見中共真係迂腐無能，只係佢地建立咗世界上最大既自慰國，近十三億人幫你打飛機，好快就會被自己既謊言妄語充昏頭腦。

我相信好多中國人都知，但面對壓倒性既強權，追尋真相同公義付出無比代價，結果勇敢既人被殺，剩餘既人活係白色恐怖既意識形態。

因為走狗太多，太多人願意為咗d福利幫中共打壓其他人
特權實在太吸引